新垣結衣最犀利就係整容整得好自然

年紀愈大愈屎戲都算 剩係識扮可愛
一早就去啪骨增高
塊面整少少搏睇唔出
咁識自我增值真係抵佢紅
唔放圖喇
個鼻頭一個向上一個向下都話無分別放嚟都嘥氣

留名

上面啲人已經扑哂
已經通知左連囝del哂啲不實嘅post

Lebron James

GOAT

日狗將全面進場

yes

你死梗
不過結衣天生高架

睇唔出結衣有無整

而你就整唔整都無用

結衣獨有技能, 女大18變+處女膜自我修復

我唔理佢有無整啦
你話咩o拍骨增高係咪發神經
呃人架喎好似

證據？圖？

16尾啪完17頭

佢自己講架喎 嗰陣仲話每年高1cm呀嘛

係未真係得架 我都想增高

日本人限定

每年高1cm好似真

真既話我都想高多2cm

佢出道得13歲
每個人搵返咁細個嘅樣都差得遠啦

係 女大十八變

李一桐就俾人屌佢整容乜乜柒柒
日狗

甘系真牙ma

整容與女大十八變不同

大陸、韓國就整容 日本係女大十八變

呢個真

李一桐俾人起出黎嘅相
都二十二啦 青春期過晒點變啊

係日狗佔據地講啲咁既野
樓主好有吉屎

咁佢有冇整？佢好似減肥

收皮啦

佢地最唔面對現實

屌你老母

事實is she girl big 18 changes

如果李一桐都叫有整,咁新垣結衣都有整了
兩個都係肥底變瘦底

打和

唔係啵

大陸一定整容 日本妹女大十八變 一定係

每個叫新垣結衣既人

blocked

只要日本妹都係女大十八變
結衣點樣都係純天然

最犀利係佢係日本出世
係中國出世就會俾人話佢係雞係公廁

唔係話大陸妹同韓國妹必定整容
但呢排睇高清蓉兒
佢對眼同個鼻真係好深嘅斧鑿痕跡wor
日本妹都會整
Akb某幾個好明顯
但新桓結衣18歲已經同依家差唔多啦啵

日狗真係笑撚死人

結衣fans惡過狗 樓主快d走

上次有post詳細分析啦
睇完你地都話女大十八變之嘛
仲有咩好講
日本妹個個都冇整容喇 得啦！

箍牙減肥化妝都唔同啦

新垣結衣呢啲整容老野都上到位，日本已死

仲要整完都唔覺靚

係喇係喇 結衣冇整啦

隻雞有乜可能得錦戶亮上過
日本娛樂圍喎
前前後後過百人都有可能

舊

近

錦戶亮蝕底晒

反正上撚左神枱，你地咪繼續吠、咬住人唔放囉癲狗
慘得過大把人鍾意

收聲 結衣仲係處

處唔處有乜所謂
都無得屌

中意佢笑容咪支持囉
唔中意番去睇支那妹 泡菜狗 好行唔送

可唔可以整個日狗台比班日狗打飛機？

狗先鍾意

駁唔到

搬哂全部日狗post去成人台會唔會好d?
反正全部都係雞最後咪又係下海

冇錯
冇扑野冇整容
好pure好true

係幾正

樓主 我掩護你走先

根本一模一樣 樓主咪撚屈啦

樓主可恥

我地日本邊會有人整容

我好中意結衣 有啲野事實擺在眼前 咪接受囉
我剩係見到好多人沉醉自己世界中 唔面對現實
因為現實會令佢地瘋狂

咁都有位俾你隻日狗叫春

唔好on9 la 你搞清楚我立場你先好屈我日狗
白痴仔

兒家已經講到大陸妹都冇整容啦

大陸妹肯定有

樣係可愛係幾靚但真係唔覺神級囉 個額頭一all back就好礙眼 硬照表情靚過動態
演技又唔多掂 同佢比人吹捧既程度唔成正比

收啦 死韓狗支那狗

咁佢真係好有觀眾緣既

不過認真, 佢呢代藝人之後果d慢慢開始收皮, 佐佐木, 石原, 有村, 再之後果代冇邊個見得下人

綾瀨遙完勝結衣啦

呢班人夠屌打你中韓美歐啦

好在果陣我放手放得快

啪骨增高應該無
日本女優高無著數
佢話過好鍾意飲牛奶 生得高應該無整

但對眼 特別係個雙眼皮應該有整
以前佢一單一雙 宜家兩邊都有大雙眼皮
睇片又無膠紙同膠水跡 好自然 應該有割
鼻就由到大都又尖又高

利申 2006年已經係佢fans

我屌你啦

班狗吠得好大聲

除左話人狗仲識吠咩

鼻天生 冇得後天既
佢本身豬膽鼻 兒家撓又直 應該都有
仲要唔止一次

你覺得一桐結衣有整咪有整囉家陣娶老婆咩

咪就係
都唔知班韓狗支那狗出黎吠咩

整你老母臭閪咩
你老母訓落棺材就真係幫佢整下喇

未聽過女大18變?

臭雞

係喇 對唔住 結衣一直冇整容 有唔同女大十八變 一定係

新垣結衣整容 整完仲要比錦戶亮屌

你講咩呀 冇可能

啪骨咪話咗佢自己講過囉
個鼻同對眼就真係女大十八變嘅
個又圓又大又翹嘅鼻頭敵唔過地心吸力變咗形啫